武肺確診個案急增一倍至60宗 國家隊又要救港了

Save HK

派多一隊落黎

+100%
大爆發

有無人話我知呢個人只係無腦定係五毛？

明顯後者

關事咩?
因為美國制裁咋

why not both?

好撚公道呀屌你老味

要快D派多D專家來港, 仲要開番晒所以行業, 睇下會唔會變單位數.

你認真定搞笑

好撚公道呀
一落嚟乜都未做第二日就即刻雙位數啦

似係反諷咁

我又好想知所謂專家黎左，幫多左幾多人驗咁叻仔

出晒名五毛
最鍾意講 「公道講」然後一堆歪理

已封鎖會員
讓姐瘋吹

「公道啲講」係五毛藍屍成日用嘅句子

oh ok, 咁我block埋

不嬲星期一低星期二高係正常，因為星期六日有D私家唔開門驗少左

早已block

琴日請咗個補習老師阿仔今日就攞90分

on9
兩日加埋都係45宗平均
係前一日驗慢左 尋日驗快左姐

咪係囉
根本走勢係一路漸少

你兩個醒到

原本香港一單都冇，大陸人過左黎就開始

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

但而家多咗係咪佢地問題先

block咗十年
打手嚟

pin

知名五毛
見字請block

不過下下星期睇黎無得考車了

五毛 block左佢好耐

又少一個ac

o n 9

出名五毛

而家得二毛咋佢

全力支持差佬互助會立即捐一百幾十億去祖国振災！唔捐即係唔愛国！

Chef lemon

5毛狗嚟

如果今計應該叫中央派百人小隊落黎,
今應該可以零案例

弱智？

7龍珠

又係你條垃圾3毛

d 老母真係咁諗

「拿我就中立嘅」

睹你老母臭閪

Show blocked user 讓姐瘋吹
知佢咩料啦

咁長期派人落嚟
傷風感冒都無埋
唔病翻工個個做港豬
Yea 信政府唔驚

香港都無用㗎啦

國家全力擊持香港, 全民測檢, 費用由香港納稅人支持, 基因庫立刻多咗幾百萬個資料

根本係玩數字遊戲
儲埋幾百單個案
鐘意幾時就幾時放出來

直腸定蝦腸
點解有股蝦腸味

60少喇
尋日初步成50

無曲字....你單機啦

青山走犯

試下零個芝麻專家，睇下會唔會變單位數？

讓姐瘋吹
係出名五毛

香港醫療係世界級, 上面D人都係走落黎生仔醫病, 你覺得個7條柒頭會幫到手?
剩係叫你香港人自己深喉採樣本, 已經知佢地玩鳩你, 係班濕鳩官會信

自我催眠到極致

左手由醜人不小心放毒，右手由老闆防疫領功，拯救香港人，辛苦哂

一早Block鳩咗佢啦

一早block左，你話呢?

之前blk左佢

你大獲了

屎忽都未撚坐就跌咩可防可控咋嘛
佢想跌到零都得添

公道講，大家唔好圍攻佢。
講得出咁嘅說話應該係弱智多過五毛。

屌你老母又係你隻五毛

五毛。亦可能係二毛

1. 班專家係做lab test 同 醫院管理的，同染病人數無關，你唔睇蘋果東方都睇文匯大公吧
2. 武肺有潛伏期，再加一兩日化驗、收症，仙藥都唔會即時見效
3. 三位數字至今差唔多兩星期，你可以話當時大家知驚唔出街、學校放假、cut晚市堂食等等見到成效，但唔會關7個專家事

驗幾萬多幾十人, 篤數都喇, 屌！

agger
造假專家真係做到野

封鎖咗

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

五毛有腦㗎咩

Why not both

晨早block左啦

政府已經想開返停左既12類場所
因為公司已經為緊開業做準備

但佢地乜都無做過

你答我佢地除左參觀同起lab 仲有咩實際野做左

你係咪想搏出位姐？

曲直難分

選舉延後多1年穩陣d

你鍾意幾多就幾多宗
但wfh就唔好停

一早block咗

咁公道講
都係林鄭先搞到今日又爆發

你當果7件係風水野？

Block左好耐，5毛

最慘係補習老師又真係認係自己功勞

31個回五毛做乜春 不嬲佢都on99
咁就搵左15蚊

但d專家落黎係做檢測，唔係有解藥wocase少左會唔會係大陸d核酸檢測唔work先咁少人呀，你知啦個個國家都退貨

咁公道講
我屌你老母

港共: 武漢肺炎真係好使好用

原來武漢肺炎係驚左支那專家

有咩理由睇一日
你減肥都唔會話一日瘦左就當成功

五毛我block list有佢
歡迎隨時提問

著名五毛讓姐瘋吹